Smile矯視 術後乾眼問題

今日係我做完smile後一星期多啲
視力未恢復到
份工本身要長時間對電腦
但而家情況睇手機電腦都有困難
睇10分鐘開始會有啲out focus
好影響日常生活

覆診醫生話而我已經冇度數
呢種情況係因為眼乾
角膜神經未恢復
第一次話要一星期恢復
第二次話三個月先會慢慢正常
有冇人做過smile後有相似情況
大家恢復期需要幾耐
除咗瘋狂滴眼藥水 可以點適應

做完兩年都係咁，睇野都係有小小矇咁，日日訓醒都好眼乾要滴人工淚液

等
我果陣都乾左幾個月 慢慢就會好D
我明白果種返緊工對撚住個mon 但眼乾又睇唔到果種好辛苦既感覺
都係果句 唔好捽眼 等佢慢慢好

過多排睇嘢會唔會多條underline

兩年都仲係咁
比起初時情況有冇好轉

做完兩年

開頭一至二個月係有少少乾

但之後到依加乜事都冇

一樣

你果陣係咪好快就照返工？
我仲放梗病假
諗到要對住個mon咁長時間就好痛苦

冇，眼乾問題一直都係咁
頭幾個月記得多休息隻眼
唔好睇咁耐電話
可能我就係因為睇得太多mon既強光

識人做完冇幾耐盲咗

係呀 我訓左一日就返左工了

試下出街帶太陽眼鏡

more

起底知假膠黎

咁勁
我早幾日連食梗既野都睇唔清楚
出街好易撞到人
有時好清有時好矇
好sad

我有帶帽
少去曬既地方
本身有配藍光眼鏡
而家情況 越帶越矇

真係咁誇張既話 應該會上news

正常就頭一星期會眼乾
如果情況持續超過三星期
基本上個問題係唔會消失
只有keep住讀人工淚水

有咁嚴重咩
濛係正常既 但出街撞到人就..過份左
你呢幾日最好臨訓電話都唔好睇就真

本人做完2年
頭三個月係會好易乾 望得耐電話好似有散光咁矇矇地
但之後就慢慢恢復正常 大約半年就完全冇眼乾問題
Smile唔似傳統矯視咁好快清晰 而係慢慢越黎越清
如果唔係醫生技術問題 正常唔會有事既

啱啱做完一日
基本上視力已經恢復
但係好霧
好似平時朝早起身有眼屎嘅感覺
幾時會好返好驚之後都會咁

我今日岩岩好做完一個星期
我都系時清時濛
起初以為系因為有用手機 電腦所以濛
但我試過搵日完全唔用電子產品 但時間耐左都開始濛

見好多人都話做完手術第二日就咩8，9成視力..
我以為我近視深 所以要啲時間
但手術指引到都有寫 一星期後系有8-9成視力
所以我開始有啲驚

想搵人add tg傾下隻眼進度既野 求個安心thx

夜晚會有眩光情況出現

我都琴日做完，都矇矇地
反而我無乜眼乾